準備去溫書，放低隻奇異種子比大家照顧下，真係唔好再殺死佢，唔該

奇異種子 1 歲 由巨乳人妻放低比各位巴打養，具自動復活功能.
希望大家可以一歲一歲咁玩落去

最後一個呢類post，唔好屌我
因為前面兩個都比班仆街殺死隻嘢

Ok

好

ok

奇異種子 2歲 慘遭殺害
不過成功原地復活

等我殺死先
唔比你班仆街殺

打咗T病毒 復活

好啦人妻
衷心祝福奇異種子健康成長

留名

真係溫書先

Wtf

粒seed俾人拎埋

復活咗嘅奇異種子三歲啦，大隻咗唔少，但冇戰鬥經驗，進化唔到

佢4歲la 不過都係進化唔到

奇異種子生活了五百幾年，仍然沒有破處，多次自殺希望可以投胎都失敗...

成功進化為奇異果

新拉登仔邊識玩呢d 接龍icon就識

奇異果種子示意圖

劉明睇100lv

魔法師使用了還原咒

痴線喇痴線喇

死左

奇異種子(n+1歲）跌左落火山
燒死又復活（無限loop）出唔返黎
完!

你收皮啦，我對耶穌祈個禱，你隻奇異種子就死撚咗啦

幽默呢d野...

有一日 佢終於進化

你地好

去google search: pokemon war

有張奇異花插死人嘅圖
按一下 會彈好多類似的圖片。一齊玩。

......哈

已成功進化

boom!!

奇異種子

好想爆奇異種子菊花

波呢

被人殺左做衫仲要被人掛係洗衫板

波波球>比卡超>車厘龜>>>>>>奇異種子